覺唔覺叫"柯"華田既人好扮野？

明明就寫住阿華田

呀，華田!

秒

ovaltine個o唔讀柯唔通讀呀音
大把中文都係由英文字翻出黎
仲有#1 reply都幫你查埋阿字發音

咁阿波羅係咪應該讀屙波羅

就咁叫華田

但冇人叫 立刻

我叫田仔

same

叫牙田

咁多年都讀錯阿凡達

樂 都唔同用法唔同音啦醒

貼多次俾你

覺唔覺你開依個post 好扮野

支那仔
輪到上公屋未？

叻啦 全世界得你先識用電話google 天才

一向叫開凍/熱華田

係啞華田呀樓豬

希望你真係假膠啦

On9

熱田
凍田

樓主係咪剛剛係大陸落黎？

平時讀開亞，有時又會讀屙，亦都可以齊啞
好撚好笑呀

小學雞咩
返上床訓啦 聽日星期一呀

阿諛奉承

廣東話夾平仄變聲調都要搞到發現新大陸咁

問得出呢種問題真係好大機會唔係香港人
返學問老師啦好嘛

樓豬真係好柒

大陸仔

飲阿田

收皮啦大陸仔

樓主大陸仔

假腸黎姐大家稍安無燥

以係樓主假膠，原來弱智仔黎
Respect

人無知真是很可怕

中國人發現案

凍華田，熱華田 冇問題的

我自己就讀開阿華田
身邊啲朋友有啲就讀阿華田
到底邊個啱呀樓豬

想知英文係讀oval-tine(valentine)定oval-田
如果係前者 應該譯做奧浮呔好啲

我一直都係咁講架喇
身邊d人話我on9 痴撚線

oval田

噢浮田

樓主話扮野係因為d人讀個阿字做柯
而將阿讀做柯係較少見
所以先覺得佢地扮野
有多人讀既音唔讀 讀個少人讀既音 係講緊個「阿」字 唔係「阿華田」三個字

其實似架喇,六十幾年前d人英文唔好呀嘛
就好似好多街名咁你對返英文發音都係有少少出入

阿彌陀佛，施主個腦同阿斗一撚樣

咁佢唔應該用阿華田黎做title
而係應該舉例有邊d情況唔應該讀屙但係d人懶醒讀做屙

我淨係覺得你開post好扮野

讀“阿”華田咪仲扮野 屌

42秒
捐返去老母個西到啦柒頭

諗諗下奧浮田唔夠響
有返個柯音好好多

第一次有人叫我

唔理假腸定點
block鳩左

其實阿膠 阿房宮都係讀痾啦
係咪我真心左？

唔該要杯田蕊妮

唔撚識英文就番小學再讀過啦

熱華田就熱華田 凍華田就凍華田 咩叫柯華田

hour田

你唔係要死咩 做咩仲係到？

連登好撚垃圾，食細蓉又唔得，叫杯阿華田又唔得

文盲

連登特別多真心

得罪你咩

大嶼山點解又唔撚讀大罪山啊
on9仔

銀行讀乜鳩呀咁

引哂啲小學雞出黎

訓啦 聽日記得起身返學呀 俾心機讀書啦

屌抄高登post

不嬲叫開呀華田，有咩問題？

不嬲讀開何文田，有咩問題